嗨 人類 入黎講兩句呀

冇乜強烈慾望想比人地知自己啲嘢
又冇乜興趣知道人地啲嘢
以前都仲會驚尷去講兩句 鳩嗡下
依家講都廢時 覺得浪費心力
無謂去問啲根本唔想知嘅嘢

唔再識點同人地由唔熟變熟
諗翻自己之前點識朋友 真係諗唔起點樣識 點樣熟
可能有時唔諗咁多 啲嘢反而會順其自然衍生
只係家陣直頭係連想識人嘅心力都冇

剩係覺得人終有一死
所有嘢一泊去死格黎 真係冇乜咁過唔去
唔係話完全目空一切 只係 打從心中唔太執著咁
唔明點解啲人可以好執著一啲嘢咁
不過人地自由黎 冇嘢好講

咁樣諗 有好有唔好啦（唔係咁二元嘅 純粹咁分易啲講）
好係 知道再痛苦都有死呢個終極relief 人終需一死嘛
唔好係 好難再對任何嘢好上心
會好奇啲人點解可以對一件事咁上心 咁樣
可能有啲人話 就係因為生命有限 先要把握時間爭取呀嘛!
但唔知點解呢套諗法對我唔work sad
都係會好好體驗嘅 會活在當下嘅
但真係冇話對乜嘢上到心 類似可有可無嘅心態咁

人係萬物嘅一種 地球係宇宙嘅一粒塵
唔在意自己存在 仲有邊個在意hahaha
諗諗下 人類真係自己搞咗好多嘢出黎kill time

我都係當觀察下自己存在本身 as a human
點解會有呢種情緒 有冇共同體都有咁嘅諗法 大家又係點樣過落去 etc
趁仲未死 體驗下囉 鬼叫有腦咩
有腦咪用下黎諗嘢
反正控制唔到 要諗就會諗到世界盡頭

哈 凌晨打有啲1999
打出黎冇乜謂
純粹分享下 睇下有冇人都係咁 你又分享下你點睇 等我可以汲收下唔同諗法 可能又可以產生啲新諗法
知道有人都係咁大家都會舒服少少㗎 同在感 kinda thing

PS 分享下呢段嘢 from The Blue Dot